\chapter{Kết luận và hướng phát triển}

\paragraph{Kết quả đạt được}
\begin{itemize}
	\item Khuyết điểm
	\begin{itemize}
		\item Chưa phải là một sản phẩm hoàn thiện có thể đưa vào sử dụng lâu dài.
		\item Còn nhiều vấn đề chưa giải quyết được hết, cần đầu tư thêm thời gian.
	\end{itemize}
	\item Ưu điểm
	\begin{itemize}
		\item Hoàn thành được đa số các mục tiêu đặt ra ban đầu.
		\item Đề tài có tính ứng dụng cao, có tính khả thi nếu phát triển hoàn thiện có thể đem vào phục vụ trong đời sống.
		\item Bổ sung và củng cố kiến thức cho bản thân
	\end{itemize}
\end{itemize}
\clearpage
\newpage
\paragraph{Hướng phát triển}
\begin{itemize}
	\item Ứng dụng có thể được đầu tư kỹ lưỡng hơn để đưa vào đời sống, lồng ấp trứng quy mô nhỏ ở hộ gia đình, và ở quy mô lớn hơn là các tủ ấp công nghiệp.
	\item Ngoài ra, có thể mở rộng thêm nhiều cảm biến tùy theo nhu cầu sử dụng, giám sát các chỉ số của môi trường ứng dụng trong nông nghiệp, công nghiệp ...
\end{itemize}